法國諾查丹瑪斯大預言 - 拜登當選可能引發世界未日

至於2021年，有網友就認為這首詩所形容的事，最有可能在明年或之後發生：「年輕人愈來愈少，他們從土裡再生，一個滔天的罪惡，發生在一個祟高的地方，哀悼中的婦女，她是萬惡的怪物，世界將因此終結。」

年輕人愈來愈少，他們從土裡再生->土即CHINA，美國青少年近年沉迷TIKTOK
一個滔天的罪惡，發生在一個祟高的地方->2020美國總統選舉舞弊
哀悼中的婦女，她是萬惡的怪物->拜登都個頭近，佢個女黑人副手上任第一時間肯定哀悼拜登
世界將因此終結-> GG

當年trump當選都有依啲新聞，仲有詳盡分析

中美核大戰

美國版林鄭

今年中國人最開心喎
武肺全球大爆 大陸清零之餘 仲可以停電咁環保
證明地球人係要管嘅
西方左膠病毒變種黑命貴 又捧件垃圾拜登做總統 有排衰啦
香港立左國安法 全中國最安全
出年仲好世界啦肯定